一萬億平分俾340萬BNO真香港人已經可以解決置業問題

小學數學題:
$1000000000000(啲零多到唔知有冇錯 ) 除 340萬BNO合資格人(97前出世，啱啱好包曬21歲以上成人嘅真香港人)
=每人$294117.65

當齊頭三十萬
兩公婆夾埋六十萬
學白表居屋，政府做擔保俾人做九成按揭，$0儲蓄之下，任何夫婦情侶已經可以買得起六百萬嘅私樓，勤力少少嘅儲多幾十萬樓，上千萬嘅樓都仲買到
咁撚簡單嘅數都計唔到，係要攞一萬億比支那建築禮頓啲濕鳩建築公司。
林奠月娥我真係屌你老母

on9 00 後唔係人？

雖然一萬億填島係on9，但你個60萬計劃仲on9

On9 如果98年土生土長就唔係真香港人？